日本大阪USJ購票遊玩一問

小弟嚟緊同屋企人去USJ，如果要玩曬巨人/美少女戰士/哥斯拉/哈利波特，係咪最好買埋快pass?

但我搵過旅行社或klook果啲途徑預訂，4個活動快pass係無包括柯南，如果要玩埋柯南係咪要另外買票？咁樣加加埋埋都要唔少錢

有冇Ching教路點樣玩同買最合算？

上果d predict 人數網
睇你去果日多唔多人
多人咪買fast pass
唔多人咪開門去

但有冇邊啲event真係好多人排，要排好耐而一定要買fast pass?
少啲人排嘅話咁唔駛買果個fast pass

好睇你自己
想開門去 定遲d 去
熱門無fast pass一定要排ga la

唔想排咪買 唔買點都要排下

買啦 果小小錢

排隊時間60分鐘起 熱門果d再多一倍
而架仲要咁熱 買唔買自己諗

平日去唔買都得
睇你係咪要玩哂所有遊戲

我舊年6月廿幾號去 冇買pass玩晒必玩既機動遊戲(冇排到柯南同美少女戰士) 但啲熱門既好似哈利波特同飛天翼龍都係排一個鐘以內

睇你咩日子去啦 閒日就應該少d人 早入場就唔洗排咁耐
Fast past 睇你想唔想玩曬d過山車
要玩曬就一定要買啦
唔玩過山車 就可以早d入場排隊玩
你預大概一樣野排半個鐘到啦 多數都係佢show要排幾耐時間減返10分鐘 就係真正要排既時間
星期六曰去就點都買啦

去得玩果啲啲錢無得慳，
時間仲值錢丫清

排隊除左時間 會好消耗你精神同體力 好快累
柯南 假日去排2個鐘以上唔出奇

多謝咁多位Ching意見
我決定都係買fast pass啦

唔好買KLOOK果D 一陣俾曬閪時間你

唔明，fast pass都有分時間入場㗎咩？唔係排快啲果條隊咩？

佢會SET左某段時間叫你去玩

去過兩次 一次有買fast pass 一次冇買
強烈建議買fast pass

唔係掛？！如果我排第1個event條隊排過龍點算？定係好少咁嘅情況出現？
閪時間係會俾食飯時間呢啲情況？

有ching嘅建議，小弟肯定會買pass

所以2個GAME既時間好近咪PK囉
或者一個好早 一個好晏我都覺得麻麻

fast pass, 唔洗諗